建議記者4點果陣問班狗，叫佢快d醒果位示威者去左邊？

邊間醫院？
咩名？
咩傷勢？

班狗冇理由答唔到

答唔出即係代表有野

er er ... 呢個我手上冇資料

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

支持

good ah try spread on journalists' fb/twitter

831

721

612

推推推推

推唔起